有冇人試過去中大保健處？

D醫生係咪好hea?
分享下

唔hea 好好

經驗係你有野問佢既
佢會簡單答一答 反正講多你都唔明
你無野問既 佢問完你要既資料咪出去拎藥
無話頹唔頹既
睇醫生都係為藥姐 又唔係同佢談心
拎到要既藥咪得

（不過啲藥好廢 食完都唔好 要出去再睇過 ）

去過睇牙，正，因為平

去拎假紙專用

係咪賽馬會藥

睇咗，趕喉趕命咁，求鳩奇

第二日即刻出去睇街症

8號房 陳恆醫生幾好 有問必答

8號房陳行掂
好仔細 診症耐 唔會趕頭趕命